突發 喱騷撤出社交媒體

自己開platform

會唔會步bomba後塵

8蚊

同垃圾bomba比？無撚野呀

見到佢個香港企硬 有少少心動

杜汶澤有唔同明星
Bomba得個幾隻小丑
咁你都比較得

高質過bomba好多

可能都係無奈之舉
普通social media都係靠賣廣告賺錢 但佢應該真係冇乜人敢sponsor
咁只好靠subscription fee搵食

瞓咗冇睇，bomba個all shit點

杜狗真係有咁多fans？

人地杜汶澤真係明星黎 點比

如果CEO見到

不如整多D飲食節目

同如果有膽.....攪香港室外綜藝節目

勁多人每月keep 往訂閱

某程度上我認為bomba係某d地方無做錯，無自己平台，永遠受制於人

Gchi

60貴咗少少netflix都係78
50應該易接受啲

支持幫d 真係黃既藝人多D 出鏡機會

佢d嘢越嚟越難睇好多fd以前睇開都冇睇了，唔係話唔想撐

一刀切永遠只係有反效果
建議雙線進行 社交媒體當係幫自己宣傳 慢慢用優惠吸人過去

收咗皮死死氣咁躝返YouTube

同意

見到王宗堯呢隻渣狗有d卻步

睇人講返話之前喱show有集show左d敏感圖片就即刻比youtube斷左佢線
可能咁先下定決心自己搞

60蚊一個月係小貴
不過600包埋睇香港企硬我覺得都ok
以前黃子華d show買返碟都要舊幾兩舊水
扣埋除返3,40蚊一個月都可以試下既

都係咁講啦，你要求d明星黃果陣都要諗下黃圈養唔養得起佢地

其實同好大個網差唔多
咪一樣生存到

態度正確
好多人屌藍星就大大聲
要俾錢撐黃星就勒住勒住
然後怪香港少藝人發聲
真係矛盾

其實我想bomba做得起多過而家微辣咁勁 雖然有人話bomba係藍

被人封殺得好勁 廣告又無乜咁濟 真係無計咪要開訂閱

講得好啱
買硬vip

佢針對返高消費族群的話應該做得起

完全唔使同bomba比
喱騷淨係陣容已經高佢幾班

唔係好似

時機唔岩囉
話就話果陣佢地係香港youtuber黎講算出名，不過其實市場仲係好細
當日未有人咁做果陣佢地佢為一個咁細既台自然比人覺得不自量力
今時今日阿豬阿狗都開sub開patreon

好事黎 如果佢真係以一個平台方向黎做既話

VIP 首年 600

仲未睇慣佢咁瘦，可唔可以肥返少少？

唉，有時幾鬼好笑，又唔做，又有貝貝啊

蘋果動收錢都要喺YouTube出部分片喎
撤出變到ATV咁點算

真黃色平台.....唔係唔撐吓嘛....?

大把野值得支持，但好多時提供既野唔一定係娛樂

咁都唔支持？
$60食個黃店lunch都冇咗啦

若果多人睇 靠個app 彈啲廣告都叫搵到啲收入既

熱血時報化？

60同50有咩分別

琴晚見佢個youtube 最近咁頹仲以為佢唔玩添

支持，但一刀切嘅話，有啲擔心越做越細

無咁多免費午餐架
有黃秋生已經值返個價
不過要諗既係黃圈唔少都係後生
經濟能力相對無咁高既人又會唔會真係畀到錢睇

細良： 係鬼

推

唔睇都會比錢

飲食節目 yellopenrice
論政節目 可以請埋建制班人上黎互屌
遊戲節目 請黃藝人 好似玩很大咁
音樂節目 搞live 課金sponsor 黃藝人
繼續一星期一 喱Show

拍劇就唔好啦 就算hktv viu Tv 都好難靠拍劇賺錢
成本高 觀眾群細

我覺得可以剪個節錄片段up 上social media keep住有d野睇下，吸引下d人去睇

一刀切好容易過一排就冇晒聲氣

睇左有莫浚名個d深黃藝人 比錢係唔止支持杜文澤

掛住搞talk show姐

食饅頭

佢個talk show 好垃圾

其實佢有咩好睇
樣唔得唱歌唔得
得talk show?

完全退出youtube係不智，youtube既接觸面同人流根本無任何一個平台可以相比

建議做法係間中放一兩條完整影片去youtube，部份只放影片前半段。用黎宣傳自己平台

自家平台就放部份完成免費片，有部會就要做會員。免費部分係留住人流，會員部份就用黎賺錢

6舊一年咁撚平

條冚家剷食藍店炸雞
永不幫襯

就咁睇條宣傳片我都覺得六百嗰個吸引嘅 但一次過俾六百對我嚟講有啲金 睇埋個網站點先 但應該都會去 但可能半年後俾政府收皮

幾 buy 佢個願景，bomba係為左自己，但佢係為左黃營或者香港的本地娛樂自由

等睇之後收皮
要香港人課金俾錢?
612 咁耐都係先得果幾千萬....
難聽啲講, 你冇大廣告商贊助,
好難維持得耐囉!!

唔信咪半年後就已經見到佢又去返youtube嫁啦!

最緊要係YouTube FB都係藍
依家仲會河蟹

拍番個黃營廚房
暴龍哥

淨係睇秋生都抵啦

我淨係想睇yellow openrice

佢咪搞囉 我唔睇咋嘛 呢個世界大把娛樂

熱狗自稱係明星
喱騷真係有明星

$600 抵到爛

我意思係

長搞吸唔吸到新客？

如果一個平台咁慢慢多元發展咁真係值得支持下

不如搵埋王喜, 其他良心歌手, 仲有時事評論KOL咁咪再多元化D

拍到chill club咁有得諗下

60食餐飯都跌左啦
咁度縮又要怪啲明星社運唔出聲
係咪唔明點解要養自己人啫
成班都正宗閪客

個陣香港人未諗過網上娛樂要畀錢

個人魅力，香港人集體回憶
以前拍戲雖然未去到黃秋生果個級數
但都叫做二線，某D角色紅極一時
本身都有班人鐘意佢
俾支共封殺有一排係馬拉發展都多左班馬拉fans
佢要搞到做talk show幾乎100%係因為支共封殺
佢當年「講錯野」即刻道歉而家可能退埋休
絕對值得香港人支持
如果連佢都賺唔到錢真係唔洗指意再有藝人唔奶共
太後生既反而未必識佢
一識佢可能已經係搞網台所以唔知人地本身幾勁

收年費我expect無廣告無植入

抄熱血時報

我反而覺得冇所謂 自己搵手撳一撳就搞掂 我都想佢多啲錢請多啲人

做得好啵

要訓練下香港人睇媒體既態度，下下免費玩死媒介
FB YouTube 又瀨共
佢又帶起到黃圈

如果真係有200萬黃絲
每年收200萬*600=12億每年
我相信夠養起香港人自己嘅黃圈藝人

同時希望大家都諗下
如果有200萬黃絲
每人出100蚊
已經有兩億 足夠我地成立自己嘅自衛隊

步你老母，所以social media 都同中共合作，佢地比人黃標左無廣告收入。

先唔講依家嘅bomba，以喱show 出片速度同內容嚟講，其實初初bomba 做得更好

喱show 幾套嘢賣點只有杜汶澤，而且啲節目不停cut ，到佢要出Talk show 更加停鳩囇，網台嚟講都幾撚現實

微辣直頭紅添啦
但冇咩人抵制咁

兩線一齊做好啲喎……

限聚令呀

但我對佢品格冇咩好感
純粹佢係黃加左好多分

youtube都有得做member
撤出有啲危

肯俾50既，唔會因為佢要60而唔俾掛

60有d貴 59.9就ok

如果佢d 節目唔好咁悶
多d 野睇我都ok 既 幾十蚊
一餐飯既價錢

好似viutv 咁我都覺得抵睇既 幾有心做阿
鄭中基 呢d 拍劇真係幾好睇架喎
有時講下靈異既節目阿 行業秘密我都會睇下
仲有咩深度遊 去日本果條友咁 都好難係youtube 搵到

真

祝佢好運...

好事！唔好等比Facebook YouTube鏈到就快死先諗走
希望佢做多啲宣傳做勢好緊要

真 見到佢 即刻要諗多陣

有黃秋生已經抵課

係咪未睇過d骨幹成員po ig撐我地？

最慘係其他偽人唔會合作，只可以同路人互動

杜汶澤本身同渣哥都熟啦？
記得之前佢有次話渣哥whatsapp佢,曬自己去咗日本食吉野家

其實做唔做倒個platform 成班一齊做
都可以接廣告架
依家YouTube 咁惡無非都係未有平台取代倒佢

咁杜汶澤 未去到食住美心屌良心店既程度既

有煮野食節目可能會睇既

請問咩新platform 呢？(想支持) 啱啱剷清光FB IG，唔想為個post再裝過.....

杜汶澤做開大制作野

Bomba就一路都玩開低成本共鳴片

經驗爭咁遠點攞黎比

個廣告片show左幾句佢個show既野。。。
真心想講，完全唔好笑
佢講野都係賣粗口，詼諧阿木果種角色。

睇造化
有無新節目吸到人
老實係好冒險
短期內靠政治立場吸客係得
長期都要靠節目質素
熱狗垃圾就無謂提
喱騷你見Yellow open rice
之前壹鳩大事
其實都搞得起

netflix plan幾十蚊個月都大把人話要夾
你做d節目又唔係出色得邊
大把娛樂選擇 點解要揀你
遲早收皮

但要街客有得試睇先入到坑

youtube=極左平台，又禁政治又剩，高登嗰首核突支那style 過咗八年，呢幾日突然落架

G持牙澤

自家app同website

如真如假個段o撚左
邊忽好笑 尷尬到

留名等睇藍屍話佢呃錢

係。。。
做棟篤笑佢真係未夠班，拍下飲食節目講下粗口就得

會撐
但其實覺得佢應該做返個無粗口節目
唔係就局限自己得18歲以上
至少唔係合家歡 唔係個個受
局限左自己

唔該呀！喱騷啱哂我哩啲粗人。視乎service level, 50～80一個月都ok喎

幾時同鄭中基合作下

support

撐你呀杜汶澤

會俾600, 順便當睇埋香港企硬

佢拍既飲食片初初係好睇
睇睇下其實都係一式一樣
不外乎講下咸野粗口同埋搵女做效果
同埋講粗口唔係就係好笑架
小學雞咩

如果crossover RTV/Ronald 就勁正（會由競爭變成強大協同）

係囉,明明兩個fd黎,但居然無咩合作
搵Ronald上去星期三late show都好吖

我估因為有經理人合約既關係卦?
估喳

黃秋生😮

個時佢做訪問個輯都好睇呀, 森美個集最深刻

我都係咁話 佢同伍公子一樣 都只係走得太前
當然佢哋嗰種態度 就係趕客嘅主要原因

放預告咪得

可能兩個老闆驚有self cannibalization。但佢哋應該睇埋廣東話網上市場，而唔係只係focus已淪陷嘅香港

先唔理佢有咩內容或者值唔值呢個價
今次真係一次過睇到班鬥黃撚係咪得把口

平時個明星接多兩個你哋唔like嘅job搵錢就屌人係偽黃或笑鳩人扮暗黃
如果而加俾機會你出錢支持真黃藝人都唔肯就咪學人鬥黃啦垃圾
又唔俾人周圍搵錢 又唔肯出錢支持
咁人哋食屎呀？

咪撚同我講咩佢內容唔吸引/唔好笑/唔多明星/貴呢啲廢話添呀唔該
咁香港應該唔啱你喇
快撚啲躝啦

YouTube 尋bam左高登音樂台其中一隻歌

係時候轉會

呢個一出好大機會都多人課

叫佢同機動電視台合作
一定好好睇

netflix 全球性節目,
仲要做到上市
日日都有新片睇, 先係幾10蚊

杜生頂盡得香港人, 仲要黃圈先睇佢
希望佢夠錢繼續營運啦!!

連100毛上咗市依排都收收地皮
夠多星啦....咪一樣....

一企硬完就食KFC

目標正確
但係佢哋做得好撚柒

坦白講
杜汶澤個人賣點真係唔係高
嗰啲節目好多時都笑唔出,同埋好多笑位都好夾硬
就算你話有其他演員,但係其實佢個班底
冇乜邊個真係好有魅力,除咗佢老婆同埋黃秋生
兩三年應該ok嘅,但係過咗兩三年之後,我諗佢會係bomba2.0

連登仔教維基runHKTV
連登仔教啊澤run平台

奶共tube 吞3成 仲要話你無營利就無營利

$60 咁都唔支持就唔好屌藝人唔為你發聲喇

有mcm已經要睇

自己整app會唔會比app store搞？

核凸豬乸style?

質素問題

而且當年佢地啲片開始走下玻嘅時候走去玩$8

然後隔左好耐無出片又走去玩新平台

自己捧藝人出嚟咪得，講真杜都做唔到一世

佢仲要屌返人轉頭
態度都有問題

$60個月剩係有黃秋生乜都抵返晒啦

岩岩賣左樓咪大搞

正解

如果佢飛得走藍絲貝 應該大把人毫無疑慮咁課落去
但如果仲有佢 我就諗諗先
前排佢d節目死淨late show果陣 真係完全冇上佢channel

其實可以同100毛搞合作 反正佢地咁熟

但多人睇果下補番數

你見pewdiepie咁多人睇但都無退出

啱呀 唔少 Youtube channel 都會開 patreon

見好多人嫌貴
公道d講句
60港紙其實一d都唔貴

大把政論youtuber patreon 都收5-10 美金
好多人當俾錢買報紙
娛樂黎講
睇戲都要一百幾十
演唱會又要一千幾百
60 蚊一個月真心唔貴
同netflix就更加冇得比
人地個base大咁多
不如同cctvb比免費添

一句到尾
要證明黃色娛樂圈都賺到錢同sustainable
今次係一個好機會

利申：非打手

好似黃洋達咁自己set 個platform 唔益YouTube

有一至兩個月免費trial會更好

黃洋達個熱時都搞左n次台慶啦

會課比佢

如果喱騷過到critical mass，又夠精彩，滅甩NOW貼佢都OK 吖，NOW 有啲自家嘢，如新聞/評論/新聞組合/綜合娛樂，真係愈來愈唔想睇

如果收費平啲應該可以多啲人支持,尤其學生哥

佢係果種鐘意既人好鐘意
唔鐘意既人好唔鐘意既類型
所以話佢係sell個人魅力

正喎 支持！

終於可以睇香港野

係唔貴
但係呢個係套用係外國人既立場上
學樓上巴打話齋 香港人係連Spotify Netflix都要同人夾
有幾多人肯自己比錢自己睇
係對呢個台既最大考驗

另一個問題就係除左黃秋生之外
佢冇講過仲有咩節目
我當你日日有新片上
一條為何深宵總是餓得10分鐘
咁對唔對得住個價錢?

所以比錢買既係娛樂 定係真係夾雜左一份支持
真係要再長遠啲睇落去先知

有啲心動想買

要幫就要幫佢宣傳
節目入面既搞笑位特別位就要搞大家發掘

幾十蚊食一餐都埋唔到單啦

行申：課硬Vip

支持
直頭整到收費電視台咁就正

係 佢最多都只係食kfc 完全可以接受

係咪個鐵骼sponcer lecoolset 都走左, 所以個煮野食節目搞呂落去?

見到樓上一堆放負 又踩又不滿 但講嘅論點又係冇前景
乜乜柒柒 又話實冇人課金 實做唔住咁
實質其實又係想要睇（可能係啲五毛/PR） 又要唔洗俾錢扮支持
咁搞黃色圈死緊啦 娛樂呢家野 根本人人喜好唔同 冇需要加踩一腳 例如整網台 平台就話有Netflix, 咁你可以話煮餸都有Gordon 嘅online lesson 洗乜睇Bob 叔 杜生教煮餸
另外話貴嗰啲 樓上都有人講 食lunch食個晚餐都唔止60 根本係睇你有冇心課少少支持下
利申 係大學生 過往都有課幾百支持late show 今個vip應該都會買 想睇秋生同企硬

p.s. 核突支乸style YT條片仲健在喎

冇野睇先走囉
其實有冇野睇同有冇人訂閱係有直接關係
如果個個都等有野睇先訂
根本就唔會有野睇
幫襯黃食店只要唔難食就ok
而家性質上冇分別

其實都有D既
我成日覺得903 D DJ以佢地口才真係可以一試

再唔係玩大D

夾埋所有黃色YOUTUBER一樣

EXP 劉細良呀 豪仔呀 鮑偉聰個D
唔好放YOUTUBE FACEBOOK
放杜文澤個APP

點解要理啲P.R. 訊息？（呢個世界實用唔同大細/穩定性嘅Clientel）過到critical mass 同多元性，同管理好系統風險，自然sustainable。加秋生係大大個plus。如加中文字幕，及或加個台灣主持，可以加大觀眾群？

岩啦 今時今日都冇乜人會用youtube

課蕭爺爺好過

600個套餐
可以睇stand up show
再加十二個月節目
老實唔貴
如果佢係可以做到家庭ac嘅話應該再多啲人貨
同埋係講緊可以睇有質素同時又貼地嘅節目（粗口橫飛）

你講起劉細良，佢都好似係節目度
話過想另外開個平台
如果可以group埋一齊會係好事
可以壯大黃色經濟圈
不過杜生浸唔浸佢哋玩就另一件事

最後嗰句真係啱
一去到要搵錢嘅位 個個就話貴 最後佢因為黃就搵唔到食 而家講錢就個個都踩佢
黃圈一講錢就比連登仔屌 真係痴撚線

核突支那Style都比youtube下咗架

依樣難啲
好似簽artist咁逐個簽約
對youtuber嚟講收入同自由度都可能會下降

完全同意
同埋平心而論睇番以前喱騷內容
60蚊呢個價錢絕對抵俾wo

算啦講幾撚多都冇用 總之連登仔認定佢哋係紅
淨係睇到佢哋賣大陸廣告
除非佢哋黃撚到同香港黃絲一樣先得 講兩句就唔計

見有人咁熱心推返佢食KFC 黎講
咁我12月2 照課比佢

步熱狗後塵

連登仔一講錢就少少都覺得貴 攞晒Netflix嚟比 話邊個邊個平台都冇咁貴

一講錢 香港人就起晒鋼 上年講到咩香港人最多就係錢 有咩就會幫 而家一講就人血饅頭 呃錢

佢應該好似潘生咁，放上集或者部分上youtube facebook，全集就收費

好似好正 屌住600 試下先

咪on9 啦
個show 都爆啦
咪講到個個俾唔起錢

會為左佢立場 取態 目的課金嘅
但節目吸引性就有待觀察

好過比錢爛鳩now同有線先啦

而家撞正fb youtube 政治打壓。 而家唔走幾時走。

呢次佢轉型d 人好難攻擊到佢
timing 同環境都啱晒佢轉型

最緊要有Renee bb

利申絲打 都覺得佢好Q

個app比人下架咁點？你知apple 同google 都係仆街

正解 希望佢地睇到

或者轉 patreon 啦

自己整 app 一定冇大科企整得好 hmvod z就係垃圾本地app 例子

佢夠膽搞電視劇個下先好野

佢係yellowopenrice屌過龍門咖哩難食

其實唔明佢yt片一直唔開廣告
同埋訂閱收費應該喺yt開埋，live又可以開埋課金
而家轉平台我諗唔少人可能嫌麻煩唔睇

依家仲肯dump錢出黎撐黃藝人有邊個呀？
平時出去食個lunch都係返度啦屌你老味
有返個黃platform娛樂下，第時到你想比錢睇，都無機會

但個代價有d大囉, 而家已經唔係好似2014年咁, 淨係得個內地市場封殺你

而係你同杜有合作, 基本上好多大牌子都唔想又比咩陣營杯葛而選擇用一個無表態嘅藝人

久而久之, 分分鐘903都會解約或者唔續約, 因為電台都係政府發牌, 雖然雪雪返咗去晴朗到主持

變咗而家要考慮嘅嘢就多咗好多

之前森美有講過最搵錢就係d廣告配音

超同意，等於小粉紅無法理解香港人捐獻畀日本海嘯表達心意一樣。意義遠遠唔止係畀唔畀得起錢睇節目嘅問題～聖經上“兩個小錢”捐獻嘅故事。

蒼蠅係唔會明白人點解會喊，因為係兩個世界嘅生物

咁大把連登仔都屌過龍門

60一個月ok啦

睇左少少都覺得好尷尬

非常好 幫手人戒2大垃圾科技巨頭

唔係講啲人比唔起錢 係啲人講錢就起鋼

咪就係香港人閪撚到

咁喱騷facebook同ig 呢？

夠人多就梗係自己整app啦，佢應該諗住好似netflix/黃viu咁。
patreon 個介面咪又係垃鳩圾

最驚搞大咗之後國安法封佢台
一直在玩命

要乞多十蚊嘅分別

盤菜同阿澤日本風涼話好正

果時真係難食既
但唔似某軍咁老屈
話緊用鄉黑供應商既黃色水門閪

你寧願依賴ig youtube 依啲奶共平台 都唔支持黃色媒體自己搞平台

唔同lv

前幾年搵夠
同轉賣merchandise

杜老闆再考慮下先啦

準備俾人告洗黑錢

youtube成日黃標佢點做到落去,自己另外搞仲好啦

因為佢收廣告商$

所以淨係可以做yc巿場
yc最叻盲撐

但係如果佢開live一定要用佢個app睇應該少好多人

ON9
辛辛苦苦搞到個YT 六十幾萬人SUB
而家放棄

6X幾蚊唔係貴, 但你有咩比人睇先?
NOW E 追劇同戲都係八十幾
NETFLIX 九十幾, 唔要4K, 都係四十幾

其實佢幾個月前唔知係邊個YOUTUBE訪問到講過一早想收費
本身個台都冇咩收入
因為見到潘紹聰話畀人聽果到有鬼, 已經50萬一個月, 養得起個台

得對波睇得多都厭
跟杜文澤咁耐都唔識講野搞氣氛

主要佢洗費太大, 養成班閒人
你睇個經理都十皮個月, 佢講過
啲嘉賓集集同佢計
疫情無左廣告商, 單靠YT佢咪頂唔到囉

人地又係拍煮野食, 拍周圍飲食VLOG
佢個成本高人N倍

咁講啦 頭一轉咪課咗先
睇下佢一年內搞成點囉
順手證明下香港人養得起黃圈
正如上次肥佬黎告急
我都有課咗一年
但你問我課完有冇係咁睇呢？
其實又真係冇乜

希望佢地睇到

其實佢YT可以拍返啲平民級VLOG
何必下下KEEP住成堆人, 當電影TEAM咁拍
咁拍係人都死啦

不嬲都難食㗎啦

推返野先 養得起

一見到王宗堯隻渣利狗已經唔使諗

邊隻

係咁既話
李綺雯個啲又無人SUB

我叫人SUB李綺雯個陣, 又話黃圈唔係黃色乞兒圈
要做得好先值得支持

點架你班友

下60出街食餐飯都冇咗啦用一餐飯換咁多嘢睇兼支持手足我覺得好抵喎

你拎bomba黎比 就點都正評先

講真 佢最近做個啲節目都好悶
純粹食黃絲水
煮嘢食好睇又停
日本個輯都ok

黎緊應該得秋生個個有興趣

600 蚊 , 先課 閒時睇下支持

支持本土野 先可以締造生存空間

已經失左業成年既我今日睇到呢條片真係心動
想課600買成年vip 本身個talk show已經無去睇
與其每月60 不如600一年做vip仲可以睇埋香港企硬

杜生如果睇到呢個cm 可唔可以叫埋暴龍哥黎開個美女廚房

最近啲late show全部無準備 即場睇稿鳩uphea到

教主

其實都係600 je, 有錢未比無錢未唔比囉, 咁都有得嘈
蘋果叫你比1萬做vvip就話諗下者

應該學蕭生咁，youtube出片，講到中途就cut，叫你課金睇埋後半

同埋反正拍左，剪啲精華出嚟，剪到唔會黃標嘅，放上youtube，都可以收吓廣告錢，同埋keep到曝光

笑足成晚喎？

講緊譚詠倫下話？

集集都好多人睇live

但無錢收10億人sub都無用啦

人哋坐喺度鳩噏都笑得出
嗰班真係扮晒小丑都笑唔出

拍av有冇得搞連登仔即課金

證明youtube係有必要
用黎keep住曝光

本土娛樂

佢同盤菜火花最強
希望林日曦放多啲盤菜同佢合作

如果佢冇熱狗感覺既話，OK既

香港人有時都好奇怪
600一年都話貴
你睇下買張戲飛幾多錢
茶記夜晚食個小菜套戲都70蚊

冇睇過，有冇圖/link??

On9樓主 同bomba比

明明自己只係做平台
做做下做埋判官

香港人 香港人

同bomba比？認真咩?

例如呢？

佢食kfc條數點計先

因為王宗堯對睇唔睇 夜香 鴛鴦 深水埗 有少少爭扎

豪情3d

講野尊重啲好喎

唔覺

你就係小丑

Bomba高一級

兩邊一齊做姐

Bomba唔係藍
改左做黃了

600係有啲貴
不如訂NETFLIX
睇下佢有咩節目再考慮SUB唔SUB

agger

佢要保住質素先長做長有

其實100毛D野泥泥去去都係果D，睇一年OK，睇多幾年真係想嘔

比一年600咪即係50

哩個由時間證明喇，連一開頭都唔支持就想人地撐落去講唔通喎

唔想再用tech giant，但係其他新野真係差好遠

now 而家收皮喇，你睇下佢人事變成點都知佢係下個CCTBB

你幾時見香港六十幾萬SUB好似佢咁唔掂?
我上面講過啦, 佢又要用以前電視台電影個種模式, 養一堆人貴一貴去做
但佢做出黎咪又係煮野食, 去搵商店食野, 最勁咪星期三個清談9UP 1個鐘
又唔開營利, 只收廣告商, 然後疫情加運動無廣告咪死囉

你睇SUNNY個啲賣週邊賣得幾掂
大J都跟佢賣週邊

不了

六舊，俾左先。佢既合作藝人單係秋生哥就值，當睇返次企硬都咁上下。

唔理既話D 負會帶風向，好L煩

淨係計搭黨鐵都收一大堆人皮

佢睇死D人唔會走，咁真係走唔倒喎

佢個台拍依堆野好難值60一個月
30都還可以

會嫌$60貴嘅人，絕對唔會因為$50平咗而課金

唔好支持now，now好明顯養唔熟

做人無公關，食屎㗎喇

核突支那style 冇被下架喎。上到yt 嘅可以自己驗證吓，上唔到嘅就唔好“以訛傳訛”啦

60 蚊... 不了

patreon UI唔好+會突然收起你D錢，仲賤過youtube

bomba真心唔好睇 唔小心hi到都飛走佢

我知，但兩者無衝突
正如電視節目入面有贊助，都會有廣告時段

社交平台咪又係左膠之地

no呀，原版最多人睇過既版本係>1million reads，揾唔番喇，而家仲見到既都係backup泥

agger
而家一俾大劣ban，係俾全世界ban (以giant 以主)

有冇咸濕野睇

係就係，但唔知道係片主自己刪，定係被刪。如果真係被censored，係咪應該backup都冇得留低？

屌龍門退黃圈大大聲
渣狗亂ban人果時當睇唔到

仲有佢老婆同秋生

成日話香港人有錢
每月60都要諗？
要平睇cctvb

你係咪經架，片主咪出泥講佐真相囉仲問
backup 未收皮係因為未收夠report呀，唔睇事主親身講就話人以訛傳訛

香港人人性考驗，留名睇啲分化撚出黎話人血etc...
利申：課撚硬

一年120蚊都要計既，個位巴打都真係窮到冇錢開飯

最好搞到好似台灣果個節目

免費都唔睇，晨早unsub左

其實係，但我呢一刻唔覺得值60
可能之後多左節目睇，會科水既

唔好放棄fb同IG
畢竟都要出吓po或者trailer做吓宣傳吸引吓人呀嘛

真
今次課金唔係淨係課比杜生
而係課比黃圈呢個concept
要藝人願意發聲就要養得起佢地
如果唔係比各大藍媒封殺點樣搵食

可唔可以搵埋鄭中基加入？

上面有人話佢收黃標收得太多先自己起一檔
黃標係收唔到錢架喎，我話之你1billion都冇用喎
同埋佢同大劣作對=同世界作對，之後都好難揾sponsor
係咪要了解下自己既敵人係咩先呢？

60蚊一個月唔貴

大佬，你地又要人發聲，人地聽你話發左聲果啲冇曬job，而家收你60蚊之後keep住幫你發聲，咁都唔得，？話係人血饅頭果啲係你地食人血饅頭咋掛⋯

60蚊好多人寧願課netfilx

無咁多都唔會轉收費啦

如果每個月$38我會課, $60就要觀望吓先...

我有sub+冇理佢質素
唔好理D放負撚好冇，分析泥counter就冇咩野，為反而反就可免則免

麻煩有力量就支持下喇

所有野都離唔開錢既問題，唔會所有野都免費架

有廣告商問佢我比錢你又賣廣告

又比舊錢youtube賣廣告

咪會重覆囉

佢係毓民會客室講過

6舊vip一年買買買

盤菜夠癲

但Netflix無乜香港節目

咁你咪隔月俾

係
我唔知負評我既人點諗，定唔知咩事
渣狗又鬥黃又滅香港人聲
王宗堯都痴埋佢地，甚至一齊玩鬥黃，係度單單打打
佢為香港人發聲呢樣野係好值得尊敬
但佢鬥黃批鬥自己人呢樣野真係令人有少少失望

Hello Fox

最初有Kibi係唔錯 之後就每況越下 撐埋警就正式收皮

課撚硬x2
風向撚對我零影響
可以話我低俗品味，但我勁鐘意低俗喜劇style。
我嘅荷包，我嘅決定。Chapman 加油

一個名只可以發一次聲，佢基本上係用自己名聲押係我地身上，然後俾人屌60/月係貴，D人諗下發佐聲既人幾無奈

佢同佢隻渣狗同龍門嘅私人恩怨我唔comment.
但佢食Lady M都可以拉埋龍門落水果下我覺得呢條友啲邏輯有啲問題然係成班啦啦隊為左幫佢護航連自由黨老細嘅Lady M都變埋黃店

佢要做到電視台咁 起碼多d節目多d偽人先講啦

我有睇過
但根本無衝突，大把yt片一樣開廣告一樣接廣告拍業配

其實，要挑剔話杜生粗口爛舌嘅，現實真身係唔係雙腳離地？杜生太斯文至真喎。

期望睇秋生同佢有咩火花，如果Ronald加入埋戰團就正嘞

根本冇乜人係100%黃 連登仔真係好撚戇鳩

會睇下之後有咩節目先比
無咩節目就不了

咪係。根本係分化撚典型技巧。就黎被迫飲東江水，都被屈做向支乸下跪啦。有樣嘢叫demand elasticity 架嘛

佢咁講我咁聽

你問返廣告商

不過粗口隨時比人黃標

成日睇到直入式廣告

講真 少貴
我睇netflix family plan仲平過佢
希望佢節目質素對得起個價

有睇晒佢late show D 節目
多數都唔錯 題材都好多元化
同盤菜去日本睇sex toy呢D大台一定唔會有 (好似係100毛?)
yellowopenrice呢D更加抵讚啦
個滅肥show都幾正能量
係有時個late show只係翻炒網上花生好似hea D

學杜生話齋 好味是良知 咁做娛樂show其實一樣
香港企硬抵撐之外 希望質素都有咁上下啦
呢步如果成功 其他KOL都可以試下自己搞個app
唔洗驚再被黃標

利: 再觀望吓有咩節目先決定課唔課

杜生 秋生外 好似無咩邊個有叫座力
搵多D黃藝人開show就可以狗衝了
e.g. 之前wingto都有上一上late show

一炮俾，想睇個show

淨係個idea都已經值得buy
600真係一餐都無咗
佢而家就係要pre paid拎一舊錢去做節目
你班連登仔就話呢樣貴嗰樣唔得
由頭到尾想人無償做黃圈 真係靠你哋口爽荷包立就食得屎啦

話我打手都係咁話
聽完佢個show recall到好多上年嘅事
係真係有咗種能量令我堅持

講真YouTube fb 點審查 黃標 唔係無人知，
而家有香港人試玩其他平台點都係好事

杜汶澤

見到大家反應咁熱烈，我都好感恩。可能有人會話，「喱騷」響fb坐擁過百萬followers ，就咁就退出會唔會冒險咗啲。
的確是。
不過我只係想問一句，香港行到今日，唔通真係仲有險可守咩？
我哋用咗好一段時間去研究收費台嘅可能性，當中亦有人會認為，可以有收費頻道，同時亦應保留有免費節目。
問題係，社交媒體嘅前景。我個人就唔係咁睇好。就當我咩都唔識啦。

正所謂Get out of the comfort zone !
中文即係，搏一搏！唔使咁頻撲！

我老喇，都係響公司幫頭幫尾啫！
祝所有新一代嘅「真·香港藝人」，一帆風順！

多謝大家支持！十二月二日，得就得，唔得就食忽得！

買既單單就係娛樂？

Hmmmmmmm

杜生高估咗香港人
原本100毛式咁做可能相安無事
今次仲要話拍埋劇 有啲博.......

之前係影視台 同其他巴打粗略計
幻愛都係大約廿萬頭左右人次

我當喱show都係咁上下人左右
又個個都一定年訂600

一年先億二 一個月先千萬左右
就算有廣告 夠佢run到間公司
又未必夠再投入新制作又或者劇之類

除非佢盤算訂嘅人有四五十萬
咁就另一回事 不過望返我最頂句說話.......

你岩 但要養埋果班黃圈藝人開支唔細
同埋Netflix 唔係target 香港人only 佢暫時係
睇你點睇

佢係為咗少啲規管嘅
我支持

其實我理解唔到，今時今日，唔靠social media，可以點宣傳？點make noise？

我怕最終只會係塘水滾塘魚。

有機會發大做當然做大去啦

50蚊睇chantale講粗口金句都值
飲杯珍奶都30蚊

見到有生秋王係到個價值左啦

Social media放trailer
片放app咪得

香港版國光幫幫忙

估唔到阿木夠膽做我想像既野，甚至更加前

喺美國眾籌整個香港YouTube TV channel有冇得諗？

做老細當然會明，YouTube本身食水有幾深
又要硬食藍屍廣告，受眾又唔撚識昇旗易六步曲
YouTube營利根本無肉食
唔係靠Patreon真係食得屎

反正本身都有diehard fans, 熱狗，普羅 開台開咁耐都未執
自己整個娛樂台根本有得做
食住香港企硬個勢，轉行自家娛樂app

唔只香港觀眾，海外廣東話市場都食得埋

好彩既話，阿木將會自wiki以後，第二個真正白手興家既人

唔好意思，哩條片我係啱啱先至睇到（半日前出）高登音樂台真係被YouTube 封殺。我真誠道歉

香港KOL 要decouple Google/YouTube, 就算係用自己寫app，如終要經Playstore Appstore. Google 明顯地NMSLand 合作緊。點解哩首二次創作係引發仇恨，而唔係香港人集體共識，Google 憑乜做哩個裁決，根本係數碼獨裁，同佢拗零意義。希望堅信don't do evil 嘅唔止係Google 嘅staff

最緊要係睇得舒服，齋呢樣已經抵課

g持

善用起底功能

訂閱數字630K YT寫哂出黎啦，你問黎托咩。換過副老花鏡吖

日日喺度捉呢啲根本冇意思

失敗撚出場？A冇意思B冇意思C冇意思D冇意思E冇意思
F冇意思G冇意思.....你存在都冇意思喎

笑到
條友KFC又當睇唔到

我估佢係講緊主流傳播媒介
例如Youtube、FB
都逐漸全面奶共
你要靠佢哋幫你食糊
長遠佢可以一嘢收你個台皮
無自己平台始終係危險
當然講DL Apps都有呢個風險
但目前最大風險都係隨時俾FB同Youtube打壓

youtube開會員收錢會唔會仲好過搞另一個自家製媒體

有冇得上嚟夾吓plan 先

真 g持！

但你自己做平台
擺片又晒位，server分分鐘比大陸不斷射
到時影響用戶體驗又屌

會join vip，希望方便比錢，app platform user friendly，節目有質素，唔好搞到同其他台一樣。

乜撚嘢失敗撚呀戇鳩仔
我幾時散播失敗主義

又係你話日日係度捉哩啲冇意思，挑撥分化撚放毒氣，捉黎冇意思，唔係叫失敗撚，叫做咩呀on9 仔

貪有得睇咋喎 畀錢不了

老實
初期肯定好多嘢做得唔好
俾人喪屌
真係睇下捱唔捱到去平穩期

為何...餓入面集集都有喎

後來無喇
好多廣告商嚮反送中後都唔敢落廣告俾佢
你睇下大快活都無再搵佢代言

有閪十皮咩 講笑咁講姐

應該比facebook youtube警告到無彎轉先行呢步je

我打人？我打飛機添啊！

佢fb 84萬
late show 88萬

就算杜汶澤係黃麵好
都改變唔到
佢仆街嘅性格

比上不足 比下有餘啦
好撚過啲奶共藍柒廢明星十九萬倍先啦

個班生仔無屎忽嘅就算啦
成龍未應景law

掂又好唔掂又好，一年後大家都唔知仲有冇人可以咁高調發聲，＄600當最後一次支持真正香港娛樂圈。

就當大家開心埋最後一年，到時＄600個價值在於對抗禁聲封殺多於節目內容質素，樹大招風定必有人要收佢個台皮，所以今日有藝人表明立場行出嚟，佢地付出一定多過我地果＄600，仲要考慮嗎

Netflix 有幾多個真係自己俾錢？我之前俾錢免費share account 俾5,6個fd，而家cut 撚咗做寄生蟲個月費我肯俾黃圈影視subscription ，蘋果我俾月費但其實app都冇down，今個星期一套夜更令我覺得值回票價，真係睇你點睇

就係YouTube垃圾先要搞另一個自家媒體
成日黃標YouTuber，搞到冇啖好食
賺幾多都蝕返晒比YouTube

根據黎位巴打所講，你平時係咪食開藍店

由頭到尾自己整個媒體出嚟 杜生挨唔挨到呀

比錢佢食kfc?

早幾個月賣樓。睇怕都計左好耐數，盡地一鋪咁。
平心而論，$60/月 唔係貴，但難免好多人會用佢黎同其他影視比較。

想subscripts 但問題佢有幾多嘢睇

個channel走緊下坡先黎搞
一開頭最全盛果陣真心好正
愈後愈少節目
連yellowopenrice都cut埋

講真時間太少娛樂太多

即課，最緊要可以支持黃圈藝人

支持

咁都要有餐廳搵佢拍先有都做架

蘋果唔係證明左收費睇內容呢條路係唔work?

好明顯就係成本問題啦
佢成間公司養咁多人 唔通真係靠YouTube view數咩

佢由上年開始都少咗好多廣告
啲片仲要係咁黃標 收入大減

依家就攞開show賺咗嘅錢 整個Apps再投資
搵人拍野 的確係好大風險

至於點解佢唔用YouTube / Patreon
都係收入問題 唔想同其他平台對分

笑足成晚？你真係有去睇？
同埋我見到有啲位，係觀眾俾面先至笑

恐怖在線做左幾年

錯在高估自己號召力

杜生叻仔黎既
人地起碼都識時勢做英雄
笨吧點同人比呀

上台做show 暫停咗喱show丫嘛

其實睇得出佢製作成本唔低，仲要養起一隊crew
60蚊/月真係計過度過去定，當然比起好多頻道黎講，呢個價位都算高
但諗深一層，就算有高達1萬人訂閱、訂足一年，都係得600萬，唔會用到好耐

反而最擔心係第二年佢仲keep唔keep到製作量
同埋訂閱人數有機會插水式下跌
香港市場太細喇

啱呀

其實有啲想訂
一嚟 少廣告 我唔相信冇
二嚟 佢陣容唔算特別大
但有樣嘢 佢哋幾好 就係拍得幾好 睇到班crew 真係有啲底 唔係鳩鳩地果隻

我都覺得有啲搏 不過佢啲片拍得唔錯

唔該可唔可以幫我推兩推吖~
[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

Pewdiepie而家係講緊每日出片得嚟條條片幾百萬views喎師兄
賺到笑啦下話

如果有埋佢老婆睇就好btw600一年其實都ok啊

我意思係pewdiepie比youtube分紅
佢而家大可以自立門戶
但佢都無退出到

咁Netflix算唔算證明左係work

有埋呀 同秋生一齊做

Sorry but this is stupid.

70同60有咩分別

成件事同bomba差好遠。特別係出師有名呢一點，喱騷做得好過bomba好多。bomba當年冇講過咩走左，仲要負面野又多，kibi人事關系同黑警言論等等。前排又澄清係唔想比大客阻住佢地拍想拍既野，感覺上就係想賺多d錢又可以拍想拍既野。但而家喱騷係香港人咁嬲既情況下公然同中共企到咁硬，就算佢內容差都一定大把人支持。

唔係話喱騷食人血饅頭，只係佢個公關做得好。

會支持，
希望佢會請到愈來愈多同路人做節目，
多元化啲先吸引到多啲人

課金畀一個潛在有成功可能嘅電視台好過你日撚日食黃店啦

唔應該一刀切，雙線慢慢推唔好咩

其實宜家YouTube啲membership咪一樣，有啲片係會員先睇得，其實同收8蚊睇片有咩分別？
定係你覺得membership多幾張唔知sticker定icon就抵好多

平時放假同條女出街一人一杯嘢飲已經冇咗$60
試下俾錢睇1，2個月到時覺得唔好睇大不了未del app.
想當年香港人肯俾幾錢都買部電話但係唔肯比8蚊買個WhatsApp

真係唔捨得咪行開囉 大把黃店夠生意 大把籌款達標

你話知平時慳嗰一毫子啦 如果想洗俾佢唔洗核數嘅

本土派缺點：行得太快、太前

當FB 同 YouTube都變 evil

60的確唔多, 食個飯, 搭轉的士都唔止
但抵唔抵呢啲野係同同類型產品比架嘛

佢LATESHOW未停之前我都有入錢支持, 都唔止60
但問題你正式收錢做APP, 人地就易同同類型既比較架啦

其他人指出其實係驚你一下切, 放棄晒YTFB做唔住咋, 你估啲人真係差個60或者600咩

慢慢過到係需要，始終負責香港嘅social media有太多支那人，加埋本身已經係一班左膠，遲早搞到好似censor侵咁，其他黃嘅藝人甚至youtuber都要搬

一下子斷兩大主流社交平台 係好勇敢但有好大風險既決定

坐頭排你話我有冇去？

唔太睇好
利申：無睇開佢

好簡單
多野睇就sub無野睇就bye
係佢自己話好食是良知

600一年會比佢，之後唔好睇咪唔續

呢啲濕鳩娛樂節目收錢情願唔睇啦

留返啲錢食麥當勞同元氣唔好

引人block 咁成全你

李嘉誠開聲支持国安法同埋加入港共再出發，記得杯葛埋李生啲服務

嗰兩大平台(FB YT )開始封殺緊香港KOL （例如，高登音樂台）杜汶澤遲早都要走。而家走，叫做自願；再遲啲走，就會被FB YT 掛上“造成仇恨”或其他莫須有罪名，都係走。

點都支持下

60蚊 真係好撚貴 人地Netflix幾多節目 佢幾多 人地都係收98蚊個月4個人睇
每人23蚊一個月 佢憑咩 同蘋果一樣 88

不出半年死硬